買衫邊度買比較貼地

想買返啲oversize tshirt/sweat shirt嗰類但係又唔知應該喺邊買
GU uniqlo H&M嗰啲公廁啲嘅店唔係成日有/唔知點解cutting好怪
巴打們有冇咩好介紹

屋企大把，有心啦

Chic之堡

香港買衫貼地就得你講果幾間

好景會高質過旺中葵廣，多啲男仔衫

上次去買咗件夏威夷tee好正多款又平
大把黃店
門口痴哂文宣

Ok thanks ching 揾日去睇下